香港人！幾時先還手！？

市民同警察圍毆，係咪一定會輸？

推！

狂打一位市民！